let questions = [
  {
    question: 'Qual o nome do time que foi campeão brasileiro em 2020?',
    options: [
      'Flamengo',
      'Palmeiras',
      'Internacional',
      'Atlético Mineiro'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: 'Quem foi o primeiro campeão da história da Copa do Brasil?',
    options: [
      'Botafogo',
      'Cruzeiro',
      'Flamengo',
      'Grêmio'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: 'Qual dos times abaixo é o maior campeão da Copa do Brasil?',
    options: [
      'Cruzeiro',
      'Grêmio',
      'Vasco',
      'Internacional'
    ],
    answer: 0
  },
  {
    question: 'Quem fez mais gols em uma única edição do Campeonato Brasileiro?',
    options: [
      'Gabigol',
      'Romário',
      'Edmundo',
      'Washington',
      'Jardel',
      'Neymar',
      'Dimba',
      'Fred'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: 'Quem é o maior campeão brasileiro, segundo a CBF?',
    options: [
      'Flamengo',
      'Palmeiras',
      'Santos',
      'Corinthians'
    ],
    answer: 1
  },
  {
    question: 'Qual dos times abaixo foi o único campeão brasileiro invicto?',
    options: [
      'Atlético Mineiro',
      'Corinthians',
      'São Paulo',
      'Internacional'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: 'Qual destes grandes clubes nunca foi campeão da Copa do Brasil?',
    options: [
      'Fluminense',
      'Internacional',
      'São Paulo',
      'Santos'
    ],
    answer: 2
  },
  {
    question: 'Entre essas equipes, quem tem mais rebaixamentos na Série A do Campeonato Braileiro?',
    options: [
      'Chapecoense',
      'Corinthians',
      'Vasco',
      'Brasiliense'
    ],
    answer: 2
  },
  {
    question: 'Qual destas equipes não tem bicampeonato do brasileirão?',
    options: [
      'Bahia',
      'Grêmio',
      'Fluminense',
      'Atlético Mineiro'
    ],
    answer: 3
  },
  {
    question: 'Qual destes jogadores não jogou no Fluminense?',
    options: [
      'Bebeto',
      'Ronaldinho Gaúcho',
      'Vampeta',
      'Edmundo',
      'Romário',
      'Beletti'
    ],
    answer: 0
  },
];